九巴啲巴士越黎越疏

頂

屌 269B 朝早大欖一走咗等20幾分鐘 佢老母

個apps 個預計偏差太大。
行到見到車，跑到去啱啱上晒人開車。頂丫。閂門當睇唔到。